蘇B說球會使用「高科技買人」

【Now Sports-體育】英超豪門曼聯今季頹勢依舊，有傳主帥蘇斯克查希望高層首肯，引入科學方式追蹤潛力球星。

不少球會都有自己的一套球探系統，但曼聯主帥蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）似乎認為己隊的球探仍未足夠，有傳他正遊說球會高層與一所西班牙的足球顧問公司合作。該公司有著一套高科技系統，分析、追蹤世界各地的球員，手上掌握多達10萬名足球員的資料，非常適合尋找新將。

這種「高科技買人」方式並非新事物，近年表現如日方中的利物浦其實早早就已經求助類似的顧問公司，如13年加盟的古天奴（Philippe Coutinho）就是以同樣方法發掘出來的球星。

除此之外，有傳蘇B連購買球員的手法都希望有所改變，有機會效法利物浦未雨綢繆的方式。當年紅軍早在轉會窗開啟前半年已經與雲迪克達成轉會協議，蘇斯克查深信這種提早斟介的方式有利球會發展，比起轉會窗內尋找「開綠燈」求售的球員更為有效。

圖片來源 : ©AFP

係咪用fm

你冇講錯 sob玩fm

仲以為Youtube

篇文講個system應該就係個球員片database，好多球會用咗好耐
咁樣唔怕俾經理人啲球王片呃，甚至可以低價買到啱用嘅人

其實冇意思
你買左唔識教
一樣成長唔到

用fifa數據買人？

唔用fax機？

fifa

Fm好似準啲

fm

乜尻都學利物浦，人做乜自己做乜就得，請你黎做乜尻

之前好似有新聞係有個領隊跟fm 買人之後買左勁人

Football manager?

曼迷又谷住谷住

就炒你仲咁多野講

仲要學利物浦

即係用FM啦

fm 就出2020

當年VVD都要SAY SORRY
獌係咪又想SAY SORRY

問下連登仔買咩人仲好

提早買人隨時踢得差/重傷想退貨都唔得

見到人地vvd踢起左就話好

Fm2020

古仔果陣真係FM妖人

moneyball

定係Final Fantasy?

高科技=開fm睇pa